純討論 a定b贏

A羸

b for sure

麻煩答埋點樣贏
個人認為a贏緊

A

B贏，因為有間博彩公司叫B WIN!

Iq 題is so way u know!

根本出牌先個個贏，完

逐隻搣，此post 已完

A會贏，
先出3 如果對面出左6 得返兩隻Dee
如果出Dee 就Pass 因為B只會得返單支打 ,A有紅心Dee 大哂
狂拆開啲Pair單支咁打，對面一出Dee
A就贏了

知晒手牌a贏鳩緊

a win 先出單牌 引佢隻2出黎

A贏
A岀3，B岀6，A岀A，B岀2，A岀心2。
而家A剩低成手pair，B得返隻2，A岀晒pair就贏。
前提要A知道B手牌

A一開始出pair嘅話 B出pair 2 再6
A一開始出單隻嘅話 B唔出等pair或等細過6嘅單隻
B點輸？

我朋友好多賭錢勁既都話b贏
但我同我朋友都話a無得輸

逐隻摵嘅話 A最後出K後，會有K, A, 2
B就出一隻2，淨一隻2
A點都走淨一隻

B 贏

就算a 出咩都好 b只要忍到佢出隻dee 或者一對
就已經ok

出單隻，A3-＞B6-＞AA，B唔出就拆pair出單隻，出就出心2屈pair

B點輸?
唔識PASS?

如果a 出3 你出咩?

最後你有KKA2都要拆pair出單隻K抵你輸

b點玩都贏硬啦 有討論價值？

你啱 A贏

a出3，b出6
a出咩b都pass
之後b就點都羸

A:行3 B出6就出A
B用2就紅心2 如果B唔出 就玩一隻一隻
A一定贏
前題係明牌玩之下

自己蠢，仲要衝出來柒， 大佬呀最後4隻牌仲要知對家手牌，仲出k，你冇銀野呀

A出A, B pass, A 4455QQ出單，B pass哂，A 心2 ，B pass, A 再pair k 咪贏

討論下又冇鬧你都可以衝出嚟鬧人
係咪壓力大到咁

b贏 a拆pair出單都死 人地2隻2 你得A同大2
最多頂得一round

a 如果等b出6，之後出A，a 已經贏咗啦小學雞。之後睇住b黎食，明未呀小學雞

咪睇下A點出囉

好多小學雞上連登，oh my god

我同我朋友討論如下
a3 b6 aa bpass
拆單 因為出pair必輸

話a贏都唔撚識賭錢 輸成世果啲

A出3
B出6
A出A
跟住
1. B出其中一隻2 > A出2 > A pair哂佢 > A win
2. B pass > A全部單支出 (e.g. 4>4>5>5>Q>Q) >
等到B 出一張2 > A出2 > A 出pair哂佢
B一直唔出2 A就keep住單支搣贏

同我打下 你a我b

緊係A嬴

大家唔好成日諗a出3 b就要出6

我A:出A

A : 3 到你

出A同3 先都羸到你啦

你點出

唔盡早掉左隻6或者出單隻2都會輸

哇你咁撚醒
就試下用呢副牌玩
我出3

到你

兩個人鋤dee?

你試下3

B 嬴緊

pass

3 你PASS 我咪出A

就明牌得呢兩副牌

A: 心A

咁梗係b贏啦
引到對方出pair，b再出pair dee，咁就贏左啦

on9 a出a咪pass囉 做乜要出心2

明牌 你pair Dee 唔會對面出pair呱

戇鳩仔,明牌出乜撚PAIR
拆開逐隻打玩撚死你啦

話b贏都唔撚識賭錢 輸成世果啲

你咪PASS囉
咁我咪打單隻4

如果由頭到尾都單支呢 一開始
a3b6
a煙b2/pass
如果b2 a就心2之後全啤
如果pass a就單支一隻隻岀直到b岀2之後轉啤

心Q

如果b唔拆隻dee, a會拆一對pair, b之後拆dee就俾人屈pair, 唔拆就俾a單張打死

認輸你羸
忍到最後你羸

你出完3我唔打
你出4打我唔出6,
我出2,你打唔打?

我手上仲有6同2
你就有隻4同A散牌,輸9緊啦你

你拆4我就出2

講錯, 拆晒Q K 後先拆4

A3 B pass
A4 B2
A2 .....
B win

A3 B pass
AA B pass
A4 B6
A2 .....
B win

B必贏

正解
留名睇天才點駁依個

即係咩

公說公有理 婆說婆有理

好多小學雞話b贏硬，真係笑死

a出3b一定要出6? 我pass你試下打我

♦Q

打返場?

如果我出3 你PASS 我再出4
你會出咩

a出4

2

我做b 搵人用a同我打

a出心dee 出哂pair 完

呢鋪我輸左

重新嚟

A: 3

B 等A 拆44 55就win

如果我3之後a 唔係拆4先呢

你一隻4 1隻A 你pair完 睇住比人斬手指

出左a啦

話A嬴鳩緊真係唔識賭錢
不服來挑

a出3你pass 出a你唔pass?

YES輸左
唔應該咁快出隻A,隻A要留黎打6

B一路pass，直到A出第一隻4或5嗰陣先出6，A冇得應

A must win
A出ace先
之後你地用腦諗下

b拆左啤2就啤佢啦 b無啤仲唔啤留黎煲醋咩

4 同5 一定拆就輸
唔拆出啤又會輸

結論A 點都輸
出叻可以輸一隻

你拆左4 最後你仲有隻4同A 出晒pair跟住呢

行3先輸9硬
行A先呢

A我咪又PASS囉
你咪一隻一隻拆,
拆到5/4個時我出6
你咪要用2打我

用完2打我你得返44同5
點嬴我2隻2?

3

B贏
A唔出得pair逼住單隻出
但係一拆pair就會搞到有一隻單丁+一隻3+紅心2
只要B係A拆pair果下打隻2落去
A就算打紅心2大曬 都過唔到兩隻單丁牌
因為B仲有一隻2可以單隻大曬

你用腦諗下先

PASS

你3a4?

B 睇住你啲牌黎打 唔會拆啤2

想知b點贏到 請教下

你岩 賭神

一定係A鸁阿=.=
話B鸁果D係唔係ON9阿...

我做B 你先攻

打場?

A贏 , 當我係A
第一隻出A 佢pass
我出3 佢出6
我d pair 全部單支出
佢一用2 我就2打佢我就轉pair出
最後單隻結

想試下比A打贏 睇下有無人贏到我

唔打,你跟住?

我黎先
3

邊個話唔打 你出4我打2

試試 我第一次出A

我黎, A:3

唔打
總之你出 44 55
單支4/5 我先打

我初初一睇都以為係A贏

計計下B應該贏

4一隻

A出3先 如果B出6
A可以出A 之後如果B出2 B已經輸左 因為A有一對
當B PASS左 A已經可以由細打單隻
B出2果陣 A可以一對對屈死左B了
如果B唔打2 A就繼續打返相同既牌
無限LOOP諗唔到A點輸

a出3 ,b pass
a出4呢？
1. b出6， a出A, b得番兩隻dee會輸
2.b pass, a再打另一隻4，會再loop番同樣劇本

唔打呀 繼續出啦

你贏

a出3
b出2
到你

b出咩野6 b家陣出2 黎呀打啦

B: PASS

B贏撚呀 講到明大家開牌打
B 死都唔拆pair2點輸

4單隻

shit 投降

仲有無人挑機 仲未有人贏到我

我做B 搵人挑我

我係支拎A贏 有冇人同我打

我出A先

6

B一定贏 唔洗諗

睇睇下的確係B嬴硬

大

好似係A

4

A：3
B：CASE 1：2
CASE 2：6
CASE 3：PASS

CASE 1：A：2
B：PASS
A：PAIR 4
B：PASS
A：PAIR 5
B：PASS
A：PAIR Q
B：PASS
A：PAIR K
B：PASS
A：ACE -> A WIN

CASE 2：A：A
B：CASE 2.1：2 -> SAME AS CASE 1 -> A WIN
CASE 2.2：PASS
CASE 2.2：A：4
B：CASE 2.2.1：2 -> SAME AS CASE 1 -> A WIN
CASE 2.2.2：PASS -> A：KEEP PLAYING 1 CARD A TURN，FROM 4 TO K -> A WIN

CASE 3：A：KEEP PLAYING 1 CARD A TURN，FROM 4 TO K -> A WIN

Pass

A:A

留名繼續傻仔話A會贏

一定係A贏
方法1: A出3 B出6 A出A B出2 A出♥️2 A出啤 完
方法2: A出3 B出6 A出A B唔出 (A出單4 搣到K)B再出dee都趕唔切了 or中間B一出是旦一隻dee （A再打♥️2 出啤 玩撚完）
講B贏嘅出黎講兩句🤷🏻‍♂️

A出2 之後一對到尾 最後出A 你已經輸左啦

發現個個同我打完都轉哂馱

B已贏

A岀3 B pass

你仲有隻4

仲有無人打呀

搞清楚A果隻紅心2黎 唔該連登仔學下花色先出黎笑人啦....
就算一開始B出隻2 A出左紅花2已經你地要PASS

你都ON9 邊個話一定要出牌

A出3 我B唔撚出呀

好
而家問題黎啦
假如第二輪我唔出A
你有得點贏

計完 你贏

如果出3先 你會邊個位打6?

點打都贏

話a贏同 花唔鬥點數果班人一樣咁on9

一睇就知B贏啦屌

我做B 搵人挑我 輸左係名後加已切

睇你點打

出a=pass 出其他=dee 投降

b6

me A
3

咁再試下 重新黎一次
我一開始照出3
你都一定係PASS架啦
我而家出單隻4

話揀B唔撚識賭錢既都戇鳩鳩
賭撚左咁多年咁俾你侮辱

我話:揀A既先唔撚識賭錢!!!!

不服來挑

b2

煙士

B: Pass

邊撚個on9幫b出6

喂咪亂入好喎

堅尼米拿贏

4仔一隻

6 改名啦

A 出一PAIR就即輸..
A出3, B PASS,,, A可以繼續拆PAIR 一隻隻出... 但最後有PAIR 4 PAIR 5, 佢繼續拆B就用隻6打尻佢

點打都係B贏

B: pass

你打完3我唔出 你拆4我打2 跟住你點算

祖巴 求試多次

我出3先

a必嬴

A: 3
B: 6 or pass

第一個情況: if(B出6)
A出煙
if (b:一出2)
A:pair哂佢,win
if(b唔出)
A:單隻直到嬴(如途中B一出2,a就紅心2再pair)

第2個情況(b:pass)
a出4,單隻直到嬴(如途中B一出2,a就紅心2再pair)

好亂
有無人同我玩
我認住你先覆
我做A
我打先

3

你咪唔撚好出
A出完3 出單4 再出4 出5 出5 出A 再出QK你隻6都出唔撚到 只要你一出2 我打♥️2 我再出啤你都輸

我真係未夠班
諗唔到單拆2仔呢下
我服

試下啦 你出3 我 pass 你出a 我pass 到你

a出3
B出葵扇dee
a出心dee (大哂）
依家a手上仲有pair4,5,Q,K同一隻A
B手上有6同階專dee
a出哂啲pair 咁B冇pair出 最後都係比返a出牌
a出埋最後個隻A就贏

第2個情況： a出4，b出2，a就死左

我出3 你 pass 我係出4 到你

我再出紅心2之後pair哂

對唔住大佬 b真係贏緊 無得輸

仲有無人挑用a挑機 輸左個件向對方叫聲契哥就可以了

你出完單4我出6呀傻閪

Unknown
因為鋤Dee 係4個人

pair哂你仲有4同a 我有dee同6

我
3

真係b贏..求大家唔好再拗
暴露智商就唔係太好

你出單隻我一路PASS.. 到你拆一對4 一對5果陣就打柒你.. 你點贏?

我話A贏 入黎挑機
A:3

開哂牌仲點引

你1隻4 1隻a pair我呀??

話a贏硬個班有無諗過a拆任何一啤都即刻唔可以用心2之後啤到尾既戰術

A打隻3我已經叫PASS啦.. 打乜鬼DEE

sorry, b嬴,潛

單4

你仲有隻A 同隻4.. PAIR乜尻哂

DEE

叫聲契哥先啦

紅心2

斬手指啦

B: 2

睇埋b拆pair dee會贏既情況就完左啦

On9 其實兩邊都可以贏
係睇對家點樣出
撚知人地點出咩

A贏
出3，對面出6，再出A，
對面出2既話就紅心2然後pair死佢
對面死都唔出2既話就遂個pair拆開一隻一隻出

用b打到各位損手爛腳

我輸左

A 出3
B pass

B 除左弱智之外點輸

出黎賭返鋪
你出5千我出一萬
你A我B
夠唔夠薑？

點樣出都係b贏

原來你字都唔識

我嚟
A 出3

張圖講明大家知大家有咩牌 咁A贏

ON9睇清楚題目先啦,
A係冇撚得嬴

佢出5千 我出5千萬

A 係點出都輸 唔信試下

打場

我唔出6你點贏

又輸多個

Sor出錯 屌再黎 A贏撚硬
入黎
A:3

B識玩既話,A就一定無撚得嬴,OK?

總知
A有煙士拆4，B就用2打
A無煙士拆4，B就用6打

其他無視

A: 3

B pass

A:單4

又要柒多次
柒到唔敢睇

亂入 挑9你

A 出A

A win，我第一隻岀ace
b會點做？

你出Dee 我 pass

paas

咁佢唔出咪繼續出單牌

PASS囉
之後情況一樣

繼續出牌啦撚樣

4條友鋤dee
根本冇可能贏之前玩到知道晒d牌
呢條係iq題

屌 契哥

講明大家知你都話A贏... 你即刻講俾大家知你弱智姐..

玩場

你唔出6，即係pass啦，咁我出A，你出唔出2? 你唔出2，我就出4慢慢拆

乖

A單隻king

我做B 搵人挑我
輸左係名後加已切
其他人唔好亂入 勢要切到啲傻仔A

出4?我出6啊

出4咪出6你咪輸鳩左囉

直接賭錢實際啲

你覺得自己好撚醒啊?

A 再單隻king

根本b識講pass已經贏左9成

單隻q

d人挑戰下智商下限

爭住覆好亂
我睇大家玩算

B得兩個情況輸.. 玩果條友係弱智或者係啞

對唔住 B鸁 B如果PASS左唔打6 A打4,5果陣一定輸緊
我柒左

係咪要賭 可以payme 過數
你想賭幾多

pass 到你出4/5

老老實實天橋底擺個咁嘅局贏唔少

啞既都可以敲枱pass

呢d牌真係好撚陰濕

錯,得一個情況
就係弱智
因為可以敲台當PASS

Ching相同諗法

粗重嘢我嚟，同我賭，我b

咁多柒頭皮話B贏

我係用B呀 係叫你一係就賭錢 加已切有乜用

仲有無人想做契弟?

A3 B pass A4 B打乜先贏？

又多個智障仔 叫聲契哥教你點用b贏

打返場賭5000

你條柒頭以為A贏?

我出3 你pass架啦 我出A跟住?

留明等bin 9 頭幾頁話A贏屍

咪撚亂up la

招人玩返賭 我B 你A

巴打你睇得好透

喂個5000我架

Bpass到對面拆pair就嬴啦

A出3
B出6
A出A
Case 1: b pass, a行單枝，直到b拆pair
Case 2: b出2 a出心2，pair 到尾

A出A
Case 1:b pass a出3 b出6, a 拆pair Q or K... 同上
Case 2:b 出2，a心2，pair到尾

B出先 b贏

完

一隻5

拆PAIR 都未贏,,, 但一拆到PAIR 4 PAIR 5就贏

真係心水清喎
FAKE唔到

B keep住唔出牌就贏

撚樣賭輸就走數啦 出黎面對面

Sor 巴打
加已切為啖氣姐
賭真錢邊個會找數吖

方便用咩方法過數?

B win 唔洗嘈了

屌喇星 我愛A
A:3

A點都贏

知道對方嘅牌緊係A贏啦

另一隻5

pass 賭5000

出嚟啊，找嗰5000蚊數啊

又多幾個柒頭簡a

如果開牌黎玩2邊都知晒對面既牌，b就唔會單隻出dee la

賭5000ok?

屌 你出5個陣我打 打得太多pass

打6

Sorry. 你出2 係應該輪到 我pass

有冇傻仔A 挑機

係我講錯 應該係出3，你pass，我出4，你出咩?

咁如果A3 B pass A 4 B出咩？
btw樓上咁激動

真心覺得a贏硬既朋友唔好再拆4
你一拆就玩完

出埋單Q

A:pass

我B
賭 5000 輸左我加送100000 ok？

追下post, 講咗A出3, B pass

抖抖先 唔好再柒啦手足

咁A pass, B出咩

A應該真係贏

方便咩方法過數?

你答我丫屌

1. A3 B pass
2.1 A出煙 Bpass就
A拆pair引B拆pair2
2.2 A出煙，B打2就打pair

B點贏？

A贏啊 我屌曬你地老母

唔出6呢

覆我丫屌你地 A贏硬

出3,A=b pass
出其他= b出dee

A:3

食定花生睇b 表演

悔牌唔計你玩多次，5000得了

我有4452 你得番22 快啲打

揀a d小學雞唔好ff你出咩人地就一定會打返你先得咖

唔好出黎柒啦

賭J ok?

宜家分a,b 每個回覆一round 咁玩咪知邊個贏

b：6

話B贏既 真係想知點解

你都on9

你拆到44552個時
你出單隻5,我出6
你仲有4452
我仲有22,你點嬴?

情況1 你仲有pair4pair5 你拆其中一對我就出6 你打咩 我手上兩隻Dee

情況1
B:pass A:A
B再passA就拆對打單支，B PASS 直至你拆4或者5, B先出隻6
B勝

獻醜不如藏拙.. 仲分咁多CASE

唔明點解B撚成日ff A撚出完單支3要出單支4
明明就應該出左隻單支A先

A?pass

b贏硬啦
A出3，B出6，A一定要拆單，B就一直pass忍到A得返一pair加A加2，A都仲係要拆單，咁B就用2打你，A得一隻2大過B就一定用2打，再過多張，B就攞多隻2打，邊有得輸

挑機？

b：大

喂 去左邊 又話b win硬

b贏

輸錢輸到傻撚左？死傻手火

入黎隻揪 A贏

拿.. 你算醒嫁啦.. 唔係第2隻就打4..
你KEEP住由大拆到細都可以打到剩返3隻手牌既.. 唔駛輸咁多呀MA

你啱 契哥

柒頭皮，出嚟拆掂佢啊

b:pass

agger

賭j ok 輸左改名

輸撚死你啊

A出3

Pass

A出A

咁輪到B出咩？

b:2

知手牌嘅話a贏緊
唔知就b贏

B: 6. 已完

我出完6你出乜我都pass架啦
有分別咩

出黎應機啊

你仲覺得自己贏?

成班傻鳩
咪講明open 知大家既牌
A贏撚啦
單隻出都磨死你

A第二隻係出A先

點解要由大拆起 係咪on9

咁宜家係咪10000先?

完？
A:A

大家都睇到大家手牌嘅情況下
只要b一路pass忍到最尾就會贏
話a贏嗰啲係咪覺得你出幾大 b就會頂幾大？

b:6 我得返隻dee 你仲有隻4同a 未出 你點打

A第二隻出A

最叻叻 A 輸1隻當贏

挑機？
賭J,定賭錢

你試下接
出2 or pass?

B打2呀on9

3

Pass

A

有無B贏撚同我接？

A 應該去唔到輸一隻... A最少都要輸3隻

6都贏啦屌.

咁撚大隻字 知錯未阿 AAA

B只要煙 2 都pass
就基本上贏左
就算pass 埋你隻3 都係B贏
確保唔會比人pair 死就得

又點
我都pass到你剩返4隻牌先出

咁你咪拆囉
你用A牌嬴撚到我改名呀

賭乜都得
話撚知大家d牌

再黎 我係A撚
A:3

單5
到你

A撚唔好再出來柒

On 9
我當你咁講 姐係a 有 kk A 2
B有 22
我唔拆kk 打a先

1）你打 我就2再kk結
2）你唔打我都再2再kk結

柒左.. 6應該贏唔到,, 要出2先贏到

係咪因為a有兩隻單張，冇得用2結
所以最後會比b個兩隻2屈死

宜家係咪變A 點打先輸最少

發現中間打錯 等我諗下先

一拆4,5就輸.
4455 最多只係出到一隻

弱智就諗清楚先打同屌啦

根本佢出錯咗，你打第一隻單支5嗰時我出2，你有5，q，2三隻單支，我想問下你點贏

A有心Dee控制勝負

我拎副牌出黎 睇下可唔可以幫啲A 狗輸少啲先

A撚

3

情況1 你aa 我pass 你a拆4 我6 你仲有455qqkk2
我pair2 你點贏

就係諗緊打錯左邊隻

鋤DEE 逐隻計錢.. 輸3隻算叻仔啦..

事實證明而家呢代唔撚識鋤d

算啦 完了 我本來是A撚 轉會

A根本冇得贏

咁多case都仲有人話a贏

樓主都由撐A 轉撐B 各位A小學雞溫書做功課唔好學啲大人賭錢

講b果d真係屎牌到爆
d小學雞打多幾年先出聲啦

找咗我筆數先出嚟柒過ok?

簡單啲講
A 點執3隻出黎打
都係唔會夠B打
咁多隻都多餘

你出先

你柒撚夠未呀ching 縮返入去啦

呢鋪你出錯左
佢出5,你就要出DEE, 出6就輸左

B撚成日覺得a撚出完3 佢pass就要出a
我出完3你pass我拆4 我扣住a唔撚出 你打6我就a

A:3
B: pass
A:4
B:pass
我就再拆單
拆到最後
Kka2 b撚仲有226

A：a
B撚出咩都輸 我都2再kk結

我當我出3 你出6 我出a 再拆單你都要輸

A :3
B:6
A:a
B:pass
A:4 拆到最後
A 有kk2 b撚22
B撚又係要輸

明明大家都知道大家嘅牌，A點撚會出pair比人打pair2啊？A點撚樣會輸啊？

大家知手牌咪A嬴, 大家唔知咪兩個都有機會嬴(B大機會D)

留tg我同你隻揪？

你上面輸左啦仲出黎柒

我就話a贏撚硬 搵一個人同我玩 唔好覆覆下轉人
A:3

邊撚個話你出4我要pass 我出dee 你點打

A:4
B:2

重點係A出4，B出2

你出4 我出2

咁你想幾時出6呀on9仔
出哂單支345
仲有QQKKA2
你就622
之後我出A先就得 A完先再拆Q同K
你一用dee我就用心dee打返你

B:pass

問你點打阿

A:4

你夠ON99以為你出4我就會出6啦
而家你出完4,我就出2呀屌你老母

B打死都唔拆DEE啤,就佢嬴

a贏撚硬 b撚含柒啦

3

咁多人撐A.. 拎出去街邊擺檔真係搵唔少錢

B:2

食屎啦你 你出4/5單支 我出dee 你點打呀

收陣皮先唔該

K

我出單隻 順住出
你肯出單隻2個時
我pass

隻A要追住6黎打 一出6就要打佢
過哂單支345 就要出A先

再K

a

Q

5

要幾弱智先覺得可以拆拆下單隻贏到b

發夢果啲on9

3-44-55-qq-kk-a-2
6-22
A:a b:pass
A:q b:pass
A:3 b:6
A:q b:pass

搵到b必贏 認輸

發覺A撚玩玩下會潛水

覆未呀貓毛哥 你點出哂單345 你出4/5我出dee呀 你打咩呀

我出單隻 順住出
你出6我會出A
跟住繼續單隻
Or
你肯出單隻2個時
我pass

知錯未阿屌你

你出3我PASS
你出4我出2

有冇a撚有信心同我打
贏到我我切jer
覆嗰陣留返自己個名確保係同一個人打

我係A
A出A先
A有冇得穩勝？

鬥地主a 就可能會贏

無

上面有A必贏CASE啦WO

A：3
B：PASS
A：ACE
B：PASS
A：K
B：PASS
A：K
B：PASS
A：Q
B：PASS
A：5
B：？？？

A WIN

b撚答到我未 做咩卡關？

3
pass
A
pass
K
pass
再K
pass
Q
pass
5

b撚已經輸左

仲可以on9到黎24頁

出黎啦,我個F5爛鳩左啦柒頭

我pAss你出邊隻單隻？

上面已認輸
已做金手指

A3 b2 但係a點都要過左隻ace 結論 兩副牌都有機贏

之後呢 你當我得番兩隻dee
你可以點贏

其實B贏硬

B:6

NO

咪答咗你2，到你

出2

咁仲ON唔ON9呀
超過一打,唔洗找

一係我留tg 我話a贏 啲回覆亂到覆唔到

A：5
B：DEE

其實係pass 依條rule令到結果模稜兩可

a一出4就完

B必勝
點解咁多人列哂啲case都仲有人話A會贏到

由kk開始拆既話b撚要係佢單支q單5個陣打2

B出DEE呀屌你老母

A折單支拆到最尾一PAIR個陣B出DEE就贏

已輸 隨便

點解你會覺得你出完3
我會pass

梗係b贏

無論咩情況都係2>2>6

出6先個個根本唔識賭

留tg

講到咁撚清楚下面都成班傻閪話B有得贏
真係民智未開

我咪單隻出囉
我隻Dee 就keep住
你唔出我咪單隻贏
你出我咪Dee 轉pair

A：2
A：PAIR 4
A：Q

A WIN

賭幾多 tg: clskompany

你擺低

A出咗最廢個幾隻單支先
之後慢慢拆曬啲一對
分兩次出
總之就除非對家拆dee
如果唔係玩單支戰術

你食左隻5？

其實係出曬kkqq先. 做咩出一隻Q就出5

仲有張5你食咗？

A:Q B:2
你繼續

A撚又要縮返入老母閪到

仲有隻5呢?

B贏梗的，歡迎用A挑機

唔係模稜兩可 係B 必勝

贏到你地b冇野講

Ching心水清

a撚認輸 b贏 sor 各位大哥

a贏 有冇人同我玩？？？？？？？

出3先

你仲有隻5呢?你食撚左呀?

當你kkqq出晒，跟住呢?

B打2呀，6你個頭

B一定贏 除非B係ON9拆左對2仔
如果唔係訓係到都贏

根本A嬴9硬 咁多人唔識 唔掛得之前花計色定計數字都傾咁撚耐
而家開即場
A:3

因為出哂kkqq得返44552都係點出都輸比622

諗諗吓都係當我冇講過算

係WO SORRY

Awin 笑撚死人 仲有隻5你食撚咗左

A:2
P4
P5
Pk

理鳩你A 點出
你點拎3隻出黎都唔會夠B打
咁既話 B Pass 到你最後3隻
先再打你都係會贏

有無B撚留TG比我入來挑機

覺得a會贏嘅擺低tg，我哋賭錢，等你輸下錢買個教訓下次咪咁柒

hkglemon

你打 2
我PASS

A贏硬
歡迎B撚挑機

蚛蟈會贏
因為佢地咩都贏

佢 on9 Q都未出哂出麥撚野5

FATFAT.. 咁多傻仔話A贏硬..
希望有人賭錢肯找數. .雖然我唔係幾認同搵傻仔錢

A:3 B:6 A:A B A拆單枝 B已經冇得贏
A:3 B A:A B A得返4pair加紅A 拆單枝完
A:3 B A:A B:2 A:A 之後Pair到尾
重有乜好拗成班on9

講緊第一張Q呀

A:a b:pass
A:q b:2

好心各位未開波前唔好話咩贏撚硬
輸左真係會好柒

純討論tg

勸a撚唔好再掙札

曾經的a撚上

話a贏果班 唔該諗下b唔係一定要用6打你隻3架 我pass完 你出單支4/5我出2 你出a我再pass a就輸左

你打乜鳩 a撚輸到傻左

a撚要逐個mark低

A贏硬呀 垃圾

個肥仔真係唔識架喎

中國或成最大贏家

B一定係出dee dee 6

補充番
話a贏果班 唔該諗下b唔係一定要用6打你隻3架 我pass完 你出單支4/5我出2 / 你出a我再pass a就輸左
打小左個/

教精你地啲A 小學雞

B 只要扣牌等到A 出單4/5 啤4/5 先出手就必勝
單4/5 用2 打

話A會贏啲小朋友應該未賭過錢

B一直唔拆對DEE
A可以點贏
A有34455細過B隻6
就算點打打到尾都係會比B過到

你覆咗我先啦

呢D傻仔如果俾佢拎住B既牌真係有錢都唔識執

試試？
3-44-55-qq-kk-a-2
6-22

A：3

你出pair 我咪pair dee?
對pair dee 你食撚左?

A撚笑話😂

Pass你個pass

比你出哂渣44552
你出4/5
我打6

B: PASS

6-2-2

A得一隻2，單枝又好pair又好B贏梗。

兩個人點鋤
大dee係其他人hold住定已經出左又唔知
可以咁快斷定邊個贏咩

a撚 pass到完場唔洗輸

b: Pass

留TG果幾件A撚做咩個個都玩玩下就唔出聲

不如搵個b撚同我玩
我出3

44 55 qq JJ a 2

兩個都冇得贏 因為大Dee唔喺佢2個手上

A贏 先出A之後3 清哂手上既單牌先 如果b係a出3個陣出6 b就得返pair 2 之後a再拆事但一pair咁續隻續隻出 一定贏b

第二個情況都一樣 a出A再出3 如果b呢個時候唔出6 就拆pair q同pair k 次序=a: A-3-Q-Q-K 出到呢到個陣如果b既牌都未出過 就要留企一隻K 即係a手上既牌得a:44552k b:622 再黎既次序係 a:4-4-5-5-k-2咁出 只要b拆隻6打a a就可以出k再拎返話事權

試試？
3-44-55-qq-kk-a-2
6-22

A：3
B：pass
A：4

閘住反彈冇回頭

班友永遠覺得一定要打6仔黎對隻3 唔撚識pass

縮左入老母個西度

PASS

B: 6-2-2

試做A：
3

open牌？

B: 2

B剩: 6-2

可能收得唔好

連登真係好多弱智

班a撚tg唔應機

cls
A撚究竟平均智商有冇70
到宜家仲死撐

q

4455 q kk a 2

a撚tg大爆炸

出唔出都贏

覺得a會贏嘅tg我

B: PASS

B:6-2-2

PASS

6-2-2

叫哂啲A撚出嚟鋤返場仲唔fatfat

呢個仲on9你兩隻單支細過2 你點過

打錯左 唔代表B贏到

A撚柒左就收番埋啦

仲要衝出黎話A贏硬

點贏呀?睇過?

笑撚死 睇個組合就知B贏硬啦

pass你老母 b出2呀

A撚tg集體hang左

4-55-qq-kk-a-2
6-2

A：3
B：pass
A：4
B：2
A：pass

覆我你出乜撚野先啦

好尷尬睇到

唔係嘅出會輸

B: 6

B :6

剩一隻DEE

個個都係出一兩次牌就潛左水

單枝4

班a撚縮晒入老母個閪到

B贏撚硬
首先A唔可以出pair 只可以逐隻出
B只要pass到A拆曬所有pair(正路係打K 剩返KA2)
然後出求其一隻2
之後無論A做咩你都贏

啲A撚 係咪開始扮b幫人答 懶醒咁

A贏撚緊
A 3 B 6
之後有2個情況
1:
A煙 B出2
A出心2 之後再出pair A贏
2:
A煙 B pass
A4 B一係出2一係pass
B出2 A就出心2再出pair 最後出埋隻4
B如果pass A就一路順序出單隻直至引到B出2

A贏

2

BYEBYE

哦 明了

有無A撚同我玩

A 3 pass

求其出隻2你都含撚啦

A出pair即輸，全單枝得一隻2，b出晒兩隻2咪又贏

A撚已輸
Sor 各位A撚
我已經比B撚完

留tg玩下？

呢個post真係要長期置頂
俾大家睇下連登既平均智商
最重要係質素 自己唔撚思考仲要串過馬撚
b撚既回覆從來唔會主動挑人機
a撚永遠起曬鋼咁

紅心A大哂 Pair到尾 單枝4結

我都試下A撚
幫你計埋

A:3 B: pass
A: a B: pass
A: 4 B: 2
A:pass

而家A有 4 55 66 qq kk 2
B有6 2

B想出乜?

B係咪食左忽得一定要出6 ？

話A勝的tg 潛左水

A撚係咪唔知b可以pass呀 做乜撚一定要出牌打你隻3姐屌

咪講咁多

有冇人可以話我知咁出得唔得 見個個都出3先 我覺得第一步要出A先 要清左啲單牌

其實可以pass 人地打3你一定要出牌？

CASE 2 你隻3食撚左?

如果a唔出pair b點贏呀

又有人痴撚左線 用A大哂

出a先都係b贏

Option D屌你老母
A: 3
B: pass

出2，A輸

呢個仲撚on9 紅心a大哂 鋤dee呀師傅

呢個正解嚟
話A嘅唔該揀3隻贏到B先啦

你啱

A:k

點解 可唔可以解析下

笑到收唔到

仲要寫出黎比人笑
欣賞巴打既勇氣 同 自信

A:4 B:2

如果明牌就一定b 贏
只要b 係a 未拆pair 之前唔拆pair 2 點打都贏

柒得咁認真 你都算係唔話得

你出4 我點解出6 我出dee 你出乜

佢見個POST咁重火藥味 出黎搞下氣氛姐

A:3 B: Pass
A:A B: Pass
A:4 B: 4
唔識唔好亂幫B出喎
A輸左啦

b撚唔好pass啦 2佢老母就贏左啦

Option D屌你老母
A: 3
B: pass
A: 4

真係多撚謝你幫我計埋
你打4 我點解唔打6

B根本睇撚住黎食
點輸

如果a撚出完3出4，B就出2
如果a出完3出A, B就pass, 到A再出4, B就出6

根本A第二下就唔會出A
第二下出4呀屌

根本a第二隻出單支45QK b直接打2就贏啦

A撚已經痴撚左線

迫人出牌 冇得PASS 仲惡撚過共產黨

我出2 接啦傻鳩

你幾時有隻4呀
上面大把人話A一出4 B就要出2架喎

我出3你pass 我再出A
你用咩打我

我拆淨Kk A 2 我再打A 打2 再打pair K呢？

a : 3 B: pass
a : 4 b:6
a : A之後再逐隻打 A贏

A : 3 B pass
A 4 B pass
最後 A 2 Pair K
A又贏

A撚你當係副牌拎3張出黎同B鬥會唔會易理解d

再pass呀 繼續啦

我係A撚，鬥啦

A: 3

pass 輸左幫我含撚

B要點輸 佢HOLD對PAIR無得輸

TG同你玩，教左兩個巴打了

A撚一定要B出牌架 好撚惡唔比人PASS

佢第二隻出A =傻鳩
唔使理

打錯，第3次B打6先啱

[/quote]pass 輸左幫我含撚[/quote]

屌基佬釣免費鴨

班a撚一定係無賭過錢

4你老母咩 做A撚做到咁撚廢

好撚7啊班A撚

b點贏

b6，你繼續

我出心2你咪輸撚左囉

用下你地個腦諗下點樣可以拆單枝行哂好過啦

過主啦你
你出A咪輸鳩咗囉

a同你逐隻逐隻拆 你b點贏

A:3 B: pass
A:4 B: 2
A輸

唉你真係無撚腦

屌呢個位應該要pass撚到你出4/5

又一個A撚

pair 5

再黎
3

屌你老母pair 4 pair 5兩對死架

唔洗嘈啦 , 我諗左成晚, 只要B 唔出錯牌, B 一定贏
唔服既TG 我

pass 我打緊其他人咪爭

仲有冇a贏?

A4455k2
A出4B出2

PASS呀 快啦

你有單4 單A 比你出哂D PAIR又點話

Pass呀

2打單Q K 會輸
2一定要打45

Option E再屌多次
A: 3
B: pass
A: 拆K
B: 2

諗到A 可以點贏，有無巴打幫手試
A 出 3

A拆單大過6 B唔可以出2打？
寫多10頁紙啦

我真係覺得咁出既話a點都贏喎 有冇人可以討論？

A贏硬

A 出 A

A:3 Bass
A:拆單 B:2
A打pair都仲有A同另外張單，B仲有2 6
A輸

a3完b唔可以出6 一出完就單隻出a win
b pass完a唔可以出A以外,如果唔係b2 就a lose
最後如果得返44552就 a lose,所以要拆4455先,但a出45都會比b出6大,a一定要出KQ2,出2直接b win 出QK b2a2 a會有兩隻單張
結論b win

A撚智商不過100 切勿入賭場 不服來辯 B撚不準quote

你班A撚柒左就認啦,係到死拗

B一定要拆對pair dee同你打既咩

點解你係要都迫個B仔出6
你出4/5 我出2呀

班a撚仲係到死撐

你有4同5pair就一定輸

召喚高貝利

d 回覆咁難睇, 有 d 打打下連自己仲有咩牌都唔記得
剩低咩牌都寫埋啦

A:3 (4,4,5,5,Q,Q,K,K,A,2)

2
A輸

a:3
b:pass
a:a
b:pass
a呢個時候落隻k先，b撚點贏

B: PASS(6,2,2)

洗過下舖啦

明白了

B pass (2,2,6)

根本A一定要某個TIMEPOINT拆PAIR. 跟住2隻單支就點都輸.

a:4

A贏撚硬
不服來辯

話a贏嗰啲送晒去庇護工場啦

好A撚認柒

Case2 你有4455k2 我pass 你出4 我出2 咁你咪輸

pass到你剩返任何3隻b都會贏

佢地都唔知對方有咩牌⋯點知會點出

返去驗下智商再返黎

高貝利巴打潛左

A: A (4,4,5,5,Q,Q,K,K,2)

驗下眼再返嚟

Joe hart 等緊你

驗眼啦你老母

連登真係小學雞論壇

係輸1隻 巴打拎副牌試試就知

唔緊要，歡迎加入B撚

a: a2345蛇
k q pair搭隻4
最後單支5仔

A 出 K (4455QQK2)

A要贏唯一既方法係拆散B果對2 pair，然後屈佢pair，隻3仔最後出都冇問題

贏係贏到但前提係用隻A釣佢隻2出黎
出6以下既單枝全部係自殺行為

智商高d果個贏

B: pass (2,2,6)

A: 4 (4,5,5,Q,Q,K,K,2)

b pass
pair 2
6 win

返庇護工場喇你

呢度再開

3

同意

B有 PAIR DEE 屌你老母 你係咪ON撚9

個勝利位就係B隻6仔

你確定你識玩？

留tg啦

我一直扣牌扣到最後a一樣輸

b pass完又係b出？

k q pair搭隻4 ?

反正都唔跟RULES玩
不如你一開波直接扔晒D牌出去大叫嬴左就算啦

B:6 (2,2)

a一出pair已經輸

一定B

一定係b
a個邊一對咁打 對面已經一對2出埋6仔贏
又想呃正皮

B: 6 (2,2)

b撚2大要點 記住就可以屌打a
佢出3 pass 跟住佢唔打a就打2 即贏
佢出3 pass 佢打a就等到佢打45

鋤大dee 無得出兩隻pair搭單支架咩？
我玩開有

一望就知b贏 一碌留言個個話a贏

等緊你

點會講得掂數
每個人玩有唔同玩法
如果係我做B
我最撚鍾意留返啲啤係手等人出

假設：
A: 3
B: 6
A: A
B: PASS
呢個時候就要睇雙方既功力同心理戰喇

咁叫鋤大dee?

一子錯 滿盤皆落索
根本出牌順序同大細既唔同已經有唔同結果

話A贏果啲有冇睇題目？
大家係開哂牌知對方有咩係手
不如你教我B點輸
A出3 B出6等A出紅心2再出pair B win
A出紅心2 B pass等出pair2 B win
A出pair先 B 2pair 再出6 B win
A出單K B出2 A出紅心2再出pair 最後B win A輸2隻

你教我A點贏

嘩 屌你青山院友都黎埋

我a試下
3

我pair dee搭隻6 贏左

姐係睇住黎食

呢個應該係成個po既重點
A撚快啲認柒啦
我排緊隊驗智商

玩鬥地主當鋤大D呀

食蕉

A撚TG 我, 我教你點死心

有無清幫手接

你呢個係輸硬喎大佬

鬥地主都唔得啦

如果大家打開牌睇,
應該係b sure win,
a出隻煙,只要b唔出2打佢叫pass,
b就好似sure win

B贏 有冇人試

我接左啦上面 pass

屌B已贏
自膠先

3 (44 55 QQ KK A 2 )
6 (2 2)

A ( 44 55 QQ KK 2 )
Pass ( 2 2 )

4 ( 4 55 QQ KK 2 )
Pass ( 2 2 )

4 ( 55 QQ KK 2 )
2 ( 2 )

2 ( 55 QQ KK )
Pass ( 2 )

之後A全pair，打暗牌A唯一嘅贏法。

b win

A 出 多隻K (4455QQ2)

等佢慢慢拆,拆到44552
佢再出5個時用6打

冇嘢啦，真係唔得

開埋 (2) 比你班仆街

A出3先..
B出6接..
A開始出單隻..

之後會有2個情況

B可以出dee
但大dee 係A度，A出心dee，
B要pass,
A開始出pair...

或B keep pass..
A慢慢逐隻出

最後都係A win

備註
正統玩法無此牌型。

話b輸嘅係咪on9

A 出 Q

又一個A撚迫人出6

屌你老母贏唔到又係到暗牌

出6黎打隻3已經輸左
B必贏在有隻6贏4,5

明牌嘅話A投咗降啦

A折散 單隻出
等你出左一隻6一隻2 再用心dee頂你
之後轉玩pair

最後既勸告
如果話A贏撚緊既 快啲認柒啦
好似我咁快快手手轉做B撚啦

簡單講
只要a打左a 拆4/5果時留pair 2
冇打a 拆果時直接屌隻2落去
B點輸

b
只要單條果陣b唔出牌

A撚驗智商先出番黎

pass lo